發現一個係香港人整嘅同人創作平台

啱啱見到依個平台，睇真啲原來係香港人整出嚟! 入面聚集左好多香港台灣畫師，終於有一個屬於自己嘅同人平台啦！

雖然好似起左無耐無咩pixiv咁大
不過推廣下多D人玩自然多數睇
不過同pixiv有少少唔同
可以貼插圖同漫畫賣忝

或者可以課少少支持下本地畫師

最近見佢仲有果個game《環願》插圖比賽
詳情可以入去望下

最好幫我按埋收藏

推下畫圖網都被人負皮
你話香港點發展 ACG
btw 岩玩咪黎囉 wfc

你睇你嬲到

嬲嬲豬呀我www

G持